蘋果係咪癲撚左呀？走去日本影流浪者？

影人流浪好好玩咩？

扮流浪者仲要笑笑口 好唔尊重人

毒果

毒果搞到咁多人失業，依家就羞辱窮人
一直製造社會矛盾

真心癲 係人都知流浪慘啦

洗鬼佢拍片

同意。係人都知政府衰啦
仲日日報